# Workflow :
 Branches principales :
	Une branche main (branche de prod)
	Une branche dev (branche principale ou sera merge les features et ou le bon fonctionnement sera tester)

Branches temporaires :
	Type/n°issue : mots-clés (les branches où on développe les features)
